# Projeto Só Resenha FC

Em Construção!!!

Projeto voltado  a divulgação do time Só Resenha FC.

Podendo ser acessado no link ao lado - [SoResenha](https://elessandroprestes.github.io/soresenha/)

## Construído com 

* [HTML5](https://www.w3.org/TR/html52/) - Linguagem de Marcação
* [CSS3](https://www.w3.org/TR/2001/WD-css3-roadmap-20010523/) - Folhas de Estilo em Cascata
* [JAVASCRIPT](https://www.javascript.com/) - Linguagem de Programação
* [BOOTSTRAP](https://getbootstrap.com/) - Framework Front-end
* [JQUERY](https://jquery.com/) - Biblioteca de Funcões Javascript
* [NODE JS](https://nodejs.org/en/) - Interpretador de código Javascript
* [NPM](https://www.npmjs.com/) - Gerenciador de Pacotes
* [GULP](https://gulpjs.com/) - Automatizador de Tarefas Front-end

## Autor

* **Elessandro Prestes Macedo** - [linkedin](https://www.linkedin.com/in/elessandro-prestes-macedo-278189126/)



